放下民主潔癖，支持配票手段

每當選舉，我都會問自己，到底我支持嘅係民主定只不過係民主派。在過往，我支持初選但鄙視配票，理論上初選只要公開透明，每個人不分黨派都可以參選，都係合乎民主原則；但如「雷動計畫」之流嘅配票，事實上與掌心雷本性相同，有違民主精神。

但近日我反覆思量，在現實政治上，香港何來仲有選擇手段嘅本錢呢？我地或者以前就係有太多道德上嘅枷鎖，或者我地過往太計教過往私怨，但不盡如何，we should move on，無過去就唔會有本土派，亦唔會有今日香港。

而我今時今日要有一個諗法：即使手段再骯髒，都要贏，不單止選要骯髒，入到去抗爭更骯髒，有權要用盡，就算要面對司法覆核都要濫權，要敵人承受十倍、百倍我地所受嘅痛苦。

如果復仇唔係口號，就要不惜代價，要做就做到最醜惡，要消滅所有敵人，以及潛左敵人，婦人之仁只會自掘墳墓。

應該利用區議會優勢發展地區樁腳

政治係骯髒不堪，只有贏家係正確
襯仲有選舉，唔可以再執著潔癖，否則就會好似16年補選，蘇州過後無艇搭

G持
目標為本，重奪立會

即刻share比d和理非睇
不分和勇
不分黨派
每一條支線任務都要盡力打
主線係五大訴求

咁賄選接唔接受

老納所言是也，用區議會結果同科學方法配票

Why not?
支那賄，我咪又賄
Fair enough

推

要初選

再執著落去都無意思
我一樣痛恨雷動
一樣痛恨民主黨入支那辦密室談判
試下放下私怨一次

只要敵人用過嘅手段都冇問題
eg 簽完名支持23條可以拎防疫用品
咁我哋同樣可以用同樣嘅方法搞 反23條 簽名

推
當然配票極唔理想，但喺而家心呢個仆街制度同對面又極強大配票機器下唯有同佢玩大佢
我哋人多仲要配埋票，仲唔玩撚晒？！
等睇民建聯仆街
煮死佢

支那出開cheat，又有big date又有老人院
咁多潔癖可以點贏
我理你用咩手段都好，今次最緊要贏

放低私怨唔係同我地講 係應該同戴妖班人講

乜撚野叫敵人用過既手段就得
依家根本只有一個目的就係要贏，
任何手段只要贏得到都應該用

政界太多私怨
大家一齊放低一次啦

屌你老母，連登仔咪撚學人扮君子啦

你既前設係民主派取得大多數議席就叫贏
我好有保留

就算只係直接過半，總席過半
有大會/小組主席已經好唔同

最係叫贏，只少都唔係輸

咁點都係階段勝利既
講真，見到區議會全黃，藍絲死狗咁樣好撚爽
平時佢地係威係勢

利伸：區議會入面好多個都唔太鐘意...

結果決定手段

push